肥佬黎方向正確 針對住個死差婆告就啱

唔好放軟手腳